屋企廁所點樣裝到冷氣或冷風機？

柯屎好熱

分體囉...